同冇feel既人纏綿打茄輪係咩感覺？

有性冇愛 好平常

你個名
冇feel點解要一齊？

狗仔式囉

仆街仔

無乜感覺，唔通有免費餐唔食咩？

中出即飛唔係要教呀

出完火聖人mode望邊撚個都唔靚

好似奶屎咁

冇感覺

睇過?

True

搵sp好喇，唔好拍拖

正解

其實都正